急！！！連儂牆要人

九龍灣黨鐵站外文宣全部俾人撕哂。清得好乾淨
撕一貼億

各位幫推

所有都全清緊 pish
繼續貼

唔近九龍灣，但推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

Push it

Push

每區每層連儂牆係必需

推